FIFA19 Ultimate Team 討論區 (144) 干蛇價格持續下跌

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

發覺太陽王巴打都係唔使訓教咁

啱啱醒既巴打幫我評下隊波 普巴可以換kante
呢隊惗住長玩既 如果好掂既話我聽日就課金買

聯合軍

我生理時鐘錯撚曬
但又唔洗返工 咁咪由佢

仲有冇位upgrade? 仲有300k到

icon la

升呢隊既話我補多1.5m就得 icon無錢玩

聽日futmas 會唔會出古圖呢 比利時

等你食評，中場我有齊呢3隻，諗緊3選2定用晒好

我有排喎 我等埋weekday跌價先買

好期待一陣派彩會有幾失望

無希望，點會失望

其實大家除左禁區頂健康射之外 其他位重會唔會禁第二下

上定下？

原來砌砌下，我都砌左7張聖誕sbc 卡
屌難怪副身家由聖誕前去到今日都冇乜點多到，仲要已經有炒下卡

上勁咁多

D人頭鎚都要綠燈啦

阿朗是不可能取代
角球佢頂到就入左一半

隻馬度迪值唔值得賣人做
得返10k係身
用緊普金版有d想轉

冇人

SB獎勵呢

我都冇

你諗住買coins定咩

重ban落去
射穿網頂

SB有得睇kdb個陣

馬度迪 有冇食評

馬度迪個任係咪唔可以用紅卡做？

99kdb wtf

上星期sb金一中kante
今星期勤力E1得迪士哥

SB𠎀1全部垃圾

之前做左基迪拿，倉有歐霸SMS,fb保定,咸錫，加埋馬度迪，意甲cm/cdm人材滿患cam用戴巴拿，cm/cdm得兩個位用邊幾隻好

點解連續2日巴西嘅

有球員玩fifa呢隻game都會派一張佢自己既卡比佢地用

屌你老母 最勁係kepa 咁辛苦打黎托

sb 獎最好係squad fitness

買多4千

勁到痴根

淘寶定同人收？
唔驚封咩

施華係2號，國藉係馬度迪，聯賽係華西

sb 獎我出if 阿根廷 st

施蒙尼

淘寶啊 買過無事

公平咩

禮拜四會更好的

2個jumbo 2個mega 加埋得4個fitness

馬杜迪好似幾好j

普金Van dijk依家19萬買唔買好

買shadow嘅機會黎啦

十六萬咋

以前用開coop camera 而加試下轉tele broadcast
好唔慣

舉手 拿華斯 25

filipe luiz 46k
睇黎可以買張黎擺
用開張普金升左一倍

PC

手機開sb興奮左0.1秒

3000萬上限個間

如果我dr升d4 係咪都係計返今個禮拜d5

唔禁第二下會點？ 撻 q?

第一次抽到live card開心左半秒

計返今個禮拜

華西仲貴過walker
不了

又多咗幾張squad fitness 多謝EA

聽日會唔會出舉手

仆街又要洗十幾萬了
馬度迪

屌
得堆垃圾
要棄game了

正啊，想試玩呢條仆街好耐

有痴線佬55萬buy now左我隻86ben爺
Ea唔好ban我呀

祝我中得唔得

諗緊做唔做馬度迪好

Futmas華西係咪食anchor

我多到唔用翼
st if bellote
cam: xmas Gomez , if mertens, fb boatang

cdm: xmas 馬杜迪, nif 尼恩

屌 而加先知timed finishing 可用可唔用 好似打開左新世界大門咁

我入禁區就唔會用綠燈

淘寶 係成個Ac比佢過？

我發揮隻人係勁的話開唔開分別唔大，開咗delay果時仲衰

我都買過
成個ac比佢無事過到

係

24 rare player pack 最高2張83

過完改密碼就得

岩呀 屌唔想再課比ea了 成撚日課800
Qs哂得個10零20萬 屌

係 課coins抵屌

人生第一隻

一定馬度迪 同簡迪相差冇幾 搶波又係癲狗咁 仲要頂到波
另一隻sms

買coins同食禁藥一樣，捉到就終身停賽，捉唔到就會不斷買

shadow 我自己
佢個模組都夠晒撞開d人

叫咩安全金？

好彩每年都課定fp比佢 咁心理上好似冇咁易比人捉

繼續又中垃圾 又開game開始玩足 都未中過任何過100k既物體 82rate pack繼續

三隻都好正

應該會砌 silva & 馬度迪

諗緊 三肉腸 if kante 干sir 馬度迪 412122 三肉腸

定馬度迪replace if kante 打番4231

最多評價個個就係了

打埋今個星期dr 中間換番bailly ddg 用住lloris頂住

馬度迪打cm 又得cdm都得
但佢地3隻會唔會太守波 攻唔到
我會用佢加kante/kon sir打雙防中

2條夠做啦

今年都課成雞野比Fifa
仆街 都係得個 2百萬左右

me too
自己再收多200萬coins仲爽

是但兩件打cdm都icon級咁

馬度迪咁嘅進攻能力唔打cm啦

買coin最大問題同外掛一樣
買過一次之後
心態會覺得d野原來咁容易就有
好快會無心機打

歐霸賓爺個價終於開始跌

倉底貨+3萬幾蚊諗緊做唔做馬度迪好

隻馬度迪勁到我想賣鳩左隻kante換佢
點睇巴打

10萬樓下應該都抵做 但怕今晚可能出d仲正

有無人玩pc有買開coins
有無安全嘅link 介紹

如果開包運好少少我洗課coins

比張圖你

加3萬都諗
我零開始做

屌 到底幾時應該用timed finishing 幾時唔應該用
一路全部都禁兩下唔怪得之入咁撚少波

睇數值好勁, 96氣, 食埋shadow
但唔知落場實際係點, 本身用普巴+KANTE, 可以賣一隻走upgrade其他人

練到幾時都射綠燈

用開if marq, 做唔做 t.silva 好🙈🙈 加完chem 唔係差好遠🙈 得番十萬蚊身家

要賣就一定走kante
但睇自己心水岩唔岩

平時打對面普金馬杜迪已經覺得成日俾佢搶到波

全場9跑都無問題，我隊張finisher 俾佢，好好撞又射得

我都咁諗 我隻人仲要if kante 砌就一定砌

今晚比較下

佢對腳好長
力量77
但成日搶贏人地

洛里斯好無用 ?
要hybrid Vandijk + kimperbe

除左ineterception差kante4點 最主要分別我覺得係h/h balance不過stay back解決到

你真係 問d野咁新手 都打到g1 服左你

睇好你打上e3

高手咪下下綠law

勁撚easy門前 既咪一下

所以我會買剩幾個位

matuidi應該都唔會if

模組好過kante 但頭鎚唔掂

咁砌法離成隊untrade不遠

睇數值唔掂，但我果隻入左幾個角球

佢跳得好高
加埋180算係咁

差唔多啦
除左做左兩隻rb
一隻arias
一隻華西
華西好撚勁 變番上年果隻咁

silva 唔貴 有無食評?

有dani alves 又係psg 可能搞埋

下隻fb出羊
可以再玩左羊右華

Futmas雲邦賀治頂唔頂到普金sandro?

猩猩巴幫我評下呢隊 準備課金入手

羊上年張tots 好撚勁
打多隻翼咁

點唔用

禁完第一下唔理佢

Kicking一般
其他ok

細路學藝未精
入場 轉
kondo pogba
matuidi 起碼金一啦

我都依家先知

馬度迪係咪除左weakfoot之外係無缺點

張ucl live filipe luis跌到仲低過 ucl 版 咩料

射波太廢囉
但打防中冇所謂 有finess
格硬講咪h/h

唔覺得馬體過到祖嘛

Messi同ben撞位喎

呢d係咪已經無左 好撚痴線

我拎messi 打cam ben打返前

一定勁 入場pogba matudi 調轉啦 如果412122

但課金就

點解全日都見到你 仲癲過Sam哥

以前兩下射波係射地波
依家係咪無左

有冇馬度迪食評？用緊普金又想upgrade 但又冇得trade

Ben最佳位置係cam

課金就點
我知 為左砌到個個10 chem姐

射波廢
2星sm
同埋我用過覺得傳波冇數值上咁好
變左佢自己帶唔到波之餘成日交返個波俾對面

整
佢應該出唔到兩if

竟然
但我好鐘意美斯 如果真係要換美斯既換邊個打前

st 都好正 我都拎黎打st

尼馬 cam

其實我覺得ben打正前都得

馬度迪有無辦法可以連到10chm

灰色d位係未買，可以轉其他
有2m筆直

望望下我都想咁砌 我換隊夠錢

砌左馬度迪再慢慢諗

L1+R1呀...
12月啦喎

猩猩點用matuidi 單防中？
定雙防中
我猶豫緊佢可唔可以kante 咁掃晒

迪布尼換普巴

攻中迪布尼會唔會好d

係呢 我惗左成晚 發現個個位 除左右閘都好撚勁

未砌呀 以前開game用普金都好好搶 唔頂 模組無問題

番緊工要今晚先玩到

留俾其他放假既ching 評

我右有dani alves 點都會用埋

lonely lonely christmas

屌 終於到我 抽嘅第一隻90+

聖誕仲打fifa 可以有幾毒幾奴

垃撚圾
屌你老母臭閪快d qs左佢唔好害其他人

有女都要打fifa
條女約左個fd出街

馬度迪係咪最平都140k

屌....馬度迪好吸引
但又唔想放棄普巴同聖誕拖
又唔想3防中

差唔多啦 平價簡迪
最接近簡迪

我今晚都得閒
聽日後日先過澳門

拖就算啦 2隊人腳
matuidi模組又贏 防守 身體都贏佢

今日收4點 拿拿聲番歸打fifa

有冇咁奴

咁樣整xmas 馬度迪係咪好傻仔
前面2隻87有無平d 既推介

今晚去飲野

聽日全日打fifa

上futbin睇 答唔到

如果番去即打sb

仲要dr 無人search到

感受下...

保方

用緊prime keane同普巴打防中 廢綿奴攻中
而家轉左 keane matudi kdb
係浪費左隻futmas firminho

阿迷

保方 基亞 250 係敗筆

真 未見過一隊同時出現依兩隻廢柴

250係我之前做左
猩猩指點下，點

有愛係大晒

用過普金馬度迪 H/H成日沖上去又返唔切

Ea係咪完全放棄左scream

用緊ucl 尼恩 好似無位擺得落xmas馬杜迪

睇下今晚kante跌唔跌到落～370k 跌到既就唔做馬杜迪喇

你地打1隊無去A,B隊回血，請問得一隊squard平時用乜方法回血？

same
所以都係唔做

451 or 433 or 4321 詳細未得閒諗

淨呢兩個位 不如ucl bonucci 加 sif ccc

好想返去打fifa,今晚收工又要去飲

370k
你會唔會諗多左

我隻mm費蘭尼都成日沖上去 唔知咩事

用pogba加錢換左佢
睇下係咪真係咁勁先

今晚比利時？
會唔會係渣古？

9成古圖

咁貴應該唔會 仲要有if

我可能咁

仲諗緊

李華 丹狗 untrade

KDB

由三個幾星期前儲錢 差50萬買c朗
儲到而家變到差70萬
(整左幾隻untrade)
到底幾時先儲夠

第一年玩
通常依3日會有咩event
Sbc? Pomo pack?

今晚會係谷底？

DDG 換TOTGS DDG 就perfect池

甘賓尼/維頓漢/艾得偉列特

夠錢呀

有無人用過 有無食評

多個Save with feet 應該守地波好左
利申尻估

求其用啲垃圾普金砌隊出黎打sb

干蛇55萬 想即屌

唔關事啦 普金都有

等埋今晚futmas 先

底價 500k 尻估 自己諗

完左馬度迪 會升番d

普金有咩

依度有無人用緊 睇fuji話佢唔值over 400k

Lloris vs Allison vs Buffon
邊隻會好啲

完曬聖誕重有無機跌

正路有

入game睇 唔好淨睇futbin

屎vs屎vs屎 真係要揀我揀lloris

隻matudi set咗stay back都會自己衝上黎

set stay back

一定值暫時末出其他屈機卡既情況下 好撚勁

屌 一隻就膠神 一隻唔夠高 一隻就廢
我今朝諗足成朝

我都覺 所以黑鳩中場惗緊好唔好入隻kante頂防中 直頭解放佢

Set左都冇用

H/H

咪鬼誇大d workrate la

7chem de gea 算啦

做左隻futmas 馬杜迪 要連一隻閘
Walker > sif cancelo
定 marcelo >if sandro 好d?

定其實分別不大？

認真架 成日衝左上去
對普通隊還好 對屁馬呢d真係車尾燈都見唔到

用緊keane 感覺上 一個殺波 一個包波幾正

marcelo 4隻入面最弱
cancelo 遲d可以做牙朗朋友

ben爺都44萬

用梗英超隊都唔知點10chem隻馬度迪
Sandro係FF, 未買

咁我up if sandro啦 隻walker untrade

普巴同kdb轉位

有無巴打可以教下我點解ut所有球員開波都係99體力 但係去到後期對面仲有半條自己就無哂

阿古唔滿chem

隻aguero 唔full wo
Aguero 同pogba 調位係咪fit d

到agger路無10 chem

都係 一言驚醒洛克人

因為有個數值叫做stamina 個個球員唔同
高既就跌得慢d 低既就倒水咁倒

你做咗李三腳

Kante 再同迪布尼調？

你press得太勁？

迫搶狗

應該唔會出功課人啦？

就咁普同阿換咪得

做左啦 琴日咪post左中干sir

用左zola 但好似zola啱手感d

睇埋今晚先決定啦

自

賣左普巴 包皮 lala蝕左十皮

而家仲有人講stay back就得
work rate h/h點set都冇用
唔信自己錄片睇下h/h既電腦係點走位

仆街冇追貼
屌你又中貴野痴筋

有無巴打做左BALLACK ? 有無食評?

求教，想用聖誕馬杜迪換走簡迪套現，可以點砌先最高chem?

h/h打防中位預左實用沖上去失位
h/ h只能用黎打btb cm位

pogba agu調位就十chem

包皮比人弱化晒
爆唔贏人地 賣鳩左了

你地咁鍾意隻防中留係後面咩
進攻打少一兩個喎

futmas valencia 食 anchor 定 sentinel 好

聖誕華西定walker好d

Reus 真係好勁 玩戰術罰球屈死人
德甲隊都幾好玩原來 打wl都唔太輸蝕

咁我用343唔好？

兩隻差唔多 但係華西賣唔走
同埋華西難啲hybrid

shadow/anchor

華西勁d

兩隻都難 夾d中堅都係屎黎
不過walker叫做有得同rio max chem

砌馬度迪定T SILVA好
其實2隻都用唔到

reus 80萬算係咁

用唔到砌黎做咩

85 BLANC 定 88POGBA 打CM好?

儲卡

咁 砌曬佢

咁我覺得silva張卡靚D

cm pogba啦 blanc防守先有用

Walker 可以夾曼城 英超英人 rio都可以綠線
華西得曼聯

Futmas馬度迪食咩卡好

icon + 英超都得既

幾時入rttf 最好 james跌到我夠錢買

Son st if 幾錢到

收到巴打

等紅卡中

右邊

大概600k執左右翼定廢癲換kante好 右翼有d想換sif mahrez

馬列斯先啦

Walker 有得夾馬列斯

你講到咁唔好話控埋龍上去 ？

kante + 86 mahrez

有2.1m 左右，請問有無建議點upgrade, 之前賣左隻keane 所以是但用隻rabiot 塞住先

Shadow?

2.1m大撚把選擇啦
睇你自己用落覺得邊個位唔順架姐

吓 又係你自己講既 防中可以唔防守咁龍門唔打龍有咩問題

打呢個陣會唔會無人守波

有冇巴打用過 IF 耶穌/阿古獸？

打4231 隻正前推介用邊隻？
兩隻Cam 打緊KDB / SIF 馬列斯

無點樣少到已經好好

阿古啦

Prime keane同baby vieira邊隻好d

進攻上去幫波就等於唔防守？
你個世界得黑同白冇灰色？

一定阿古 90composure finishing+show power+curve都有

謝巴打們

干蛇530
賓爺450

諗諗下ea會唔會出vvd if

未完ucl live wo

swap deal 換加美路定博個pack好

出緊特別卡

Prime 謝4點用先勁 擺cm?

試下唔好燈

法國隊真係勁到on9

想問下if jesus係咪冇左tries to beat def. lines個traits 原本用緊普金想upgrade佢 覺得佢最撚勁就係呢個走位

power house

阿古 finishing 真係幾勁下...由開GAME用到依家，不過D PASSING好撚SHIT

89 CM H/H 好好用 場場有波入

本身baby blanc + kante 雙防中，見隻馬度迪咁抵玩想整埋，用佢replace 邊隻套現舊錢出黎升其他位好

隻baby blanc琴日先買

其實唔會出左if會無左traits 除左icon 唔同之外

試下先 thanks巴

我踢4231放佢cdm好似無咩發揮 諗緊轉41212就佢

仲有普巴簡迪包皮

如果if jesus同普金aguero比呢 差唔多價但係有黑卡面J

唔該巴打 因為我見幾個網都冇show到隻if有呢個trait

抽到幾多號?
準備入filipe luiz

開波2比0 半場完被追和
之後3-2比佢-6追番
86分鐘比佢cup番3-4
球球衝曬cam 睇replay
88分鐘我kick off goal
92分鐘博到12m 中出cup上cup
條友quit個下笑死

自膠 以為比較緊rttf agger路同if jesus

等gameiro食評

800k budget 可以買咩人？

Rw 有咩人選

baby blanc 好無用?

包皮，巴打90大哨有咩評價

包皮囉 BEST囉
其實玩到呢個陣仲有咩好問

阿古路一定勁過耶穌

癲到想像唔到94 96係點

咁誇張

仲未過蜜月期唔敢講，琴日賣左普巴換佢，打埋最後 7場WL，身位好勁，成日搶贏，so far無咩失誤，拍住簡迪掃晒d波。唯獨是第一張icon 打防守位置少d用黎入波好似無咁爽。 依家有馬度迪諗緊套舊錢出黎入前場icon會唔會玩得開心d

有歐聯華西仲換futmas華西是否不智

點解砌下姐
LW rw 有冇次一級人選

90 雙四星都咁跨 ?
對過唔係特別勁 另外兩隻真朗就真係痴線 好難守

有冇巴打share一個有scream koke嘅matuidi solution

反而我覺得ICON買中場最抵吊...好似有磁石識吸波咁

但入球能力係咪POGBA高D呢?

隻nif ben爺終於可以退役

撚起小白move 起上嚟其實幾順
仲有唔知點解睇佢起腳呢啲好有feel

有全身相 J

1.5m budget轉做依個陣得唔得？中場會唔會斷纜？

為夾chem用左一排普金jesus , 買過if jesus + 阿古路
if jesus 走位好d 交叉走位可以爆一段
但阿古路鳩射finesse 都中 勁好多

可唔可以幫手睇下點upgrade

真朗睇落好似好重跑唔起咁
但爆落去其實好快
同埋射波肯定勁啦

KANTE 有時用起打反擊整返個L1+三角
點知傳到鬼5馬6
好灰

vvd first
阿古或奧巴換拿卡

一定係個龍先
跟住換埋st

龍換Alisson 都夠用住先
有錢ddg

成條巴黎防線比 ea upgrade 到超黎現實, 無做 fb Dani 果d 真係後悔到死

今晚會有promo pack? 想600k樓下入rttf Vvd

卡面撚表示款款唔同好撚靚

ucl live 干sir if kante futmas 馬度迪

三揀二 雙cdm 邊兩隻好

定一次過出晒三隻 打433

用咗兩張轉位卡同買咗隻lapote

Thank you巴打

想問多最後一次 賣crespo換aguero會否不智

呢個一定 有時普巴後上放冷箭都幾勁，不過防守blanc再穩d，你話overall分別值唔值 600k又未必，有一部份係我加埋得 1m又屎忽痕想玩icon，得呢張抵玩d

Thank you巴打 vvd 係唔係買sif 定普金

買隻 de gea先啦

best, mba, sif mahrez，都係呢幾隻㗎啦

btw, 你都係想晒命姐

有冇巴打幫睇下防守掂唔掂？而家轉陣就為左改善防守

想問if kante同 nif kante有冇大分別？

Daily送Shadow

大

個卡面

你哋覺得華西抵唔抵做？

其實我想試下86 VIERIA 拍POGBA

邊個objective送
今晚全晚出街玩唔到

獌 做
英超 有錢就做

同路

我係Fancy Shot

跟手入埋if robbo 大半隊利hea玩到尾

weekly objective 隻卡叔好唔好用？

但係用開簡迪無左佢硬係覺得差d野，佢細細粒跑黎跑去掃波好勁

今晚1號有邊隻係大熱? 想入d相關貨黎炒下....

1號 ddg
比利時 25圖
聯賽冠軍 舉手
三大出晒唔駛煩

今晚鳩up下先
第一名 拜仁 Muller
1號 Ederson
比利時 Alderwield/尼恩高蘭

會唔會呀

我都岩岩普巴轉blanc

無氣 無身位
其他幾好

夾到chem, varane上futmas silva 算唔算upgrade? 食張shadow好似贏晒

巴打們，有無75萬內中前場 icon介紹
普金隊儲到50萬，想試下玩

巴打係咪bid 900k起跳果張，琴日同個人爭到去左buy now

唔好呀
你見普金silva咁低價就知咩事

球會計應該得祖雲達斯同曼城有得同巴黎打

皇馬同巴塞太慢

尼恩唔似 咁耐都冇出過有otw既卡
出Alderweireld 就3張熱刺
反而公司佬有機

實有1隻啱用

普金sane換if martial係咪好蝕
想咁換因爲幾鐘意martial

砌哂成隊先同牙朗朋友隊差唔多價 但勁好撚多

個波唔經中場就屈機

咁忍手等下食評先

我係今朝1.03m buy now

有冇88舒夫真高食評 ？

同價

walker轉ucl live aurier是否upgrade 睇數據就勁好多

屌 之前1.15買 頂價 不過so far用左咁耐好用過普巴2倍

唔打得都睇得

真心講 75萬既icon一定廢過普金
所以真係想玩icon就買張有愛算

Futmas silva+ if marquinhos 同普金ramos+ varane邊pair好
用緊godin+pique wl比人中出到唔想玩

呢個遊戲真係好難玩，岩岩課左成千，出既野加埋都唔知有無10萬

Pique 慢到痴線
一放狗就

華朗

老母換謝4#

係呀
所以見到futmas silva就好想換

呢隻阿古路要捱到2月先有料到
我就覺唔抵買

英文點串

有冇人用過sif ccc同紐亞
紐亞用開好勁
諗緊rttf 拜山 alaba 保定 舉手
轉聖誕馬度迪 辛祖 基亞/benital sif ccc
但又驚今日出紐亞聖誕

Long pass all game

光頭既，有無多毛d嫁

如果想課金抽勁人賺game錢就唔洗諗，除非你一開game課/課幾皮
想賺錢 一係炒卡 一係奴wl,sb,dr

唔會出3大龍門啦 肯定 一定係d廢d既 85-88

今個星期真係打到想掉手掣 前面入幾多 後面失返咁多
仲要俾普金隊鳩射都入

打wl啦 有wl dr reward一個星期接近10萬 算係咁

咁唔好講性價比，夠多毛未

有張untrade UCL Mendy

儲錢試下先，多毛射十二碼有優勢

正唔正先，我見都幾多人推

黑先有優勢呀 多毛唔會fing下fing下咩

今晚大唔大機出Kdb，我見佢冇出過曼城人，會唔會一次出兩個

想請教下打4312, 3隻 cm 都係d 防守性為主，你地會點set stay back, 3隻一齊stay back 定會點set?

d毛生係個頭先有用，射12碼擺左擺右難睇d

Dllm差一場金1， 唔撚知對面用外掛定ea斷線，贏緊被強制斷線當我輸，cls

次次同人互射都係贏沙拿

冇可能

唔係錢嘅問題
係邊個勁d

人生中第一隻ICON
用APP開係白色紙碎

shit回錯人

唔知今晚出龍會唔會出kepa

摭住塊面，睇唔到轉左轉右

如果想入手歐聯歐霸live卡自用，而家係咪好時機

聖誕應該仲有大packs?

普金夠用，跟住up 其他位

曼城得罪左EA 英超強隊人人有份 係佢冇
KDB icon level 唔會益大家啦
估都係公司佬

想換龍， 是咪冇得攪?

重有隻umtiti

計埋個龍門一定後者

點解if咩騰可以咁撚勁
射波真係好撚屈機

唔計龍門都係後者

好正常啫後防都唔top

59 chem

今集我upgrade 既順序係後防——中場——-最後先前峰
後防真係好撚緊要

In game陣嚟

巴打係咪星期日打WL?
好似有對過

有打啊琴日

賣完隊波有2.5m到 你會點執

意甲右閘cancelo定florenzi好啲？

普通人同pro差距大到

成隊賣？你咩打法先

無記錯巴打你應該係後防好唔定
比人攻完又想做返個波出黎 又唔定果種
前面入波 靠牙朗連射幾腳

講真 佢地既反應 sm 同綠燈真係太屈

點解用kane
aguero 200k都有啦

laca>aguero
walker>aurier

Jumpo rare player pack 定 rare Mega Pack?

做完matuidi 尼恩要打後備 意甲太多全能中場了

3中就變齋搶
前面用3隻可以獨扭都可以

好 咁唔換聖誕silva啦 唔該巴打

意甲堆中場真係痴撚線 最緊要係唔算太貴

有無改善方法

有愛大晒

但我驚佢打反擊會嘔血
依3隻傳波真係

有丹狗先用silva

其實除咗c7 sandro manolas 當拿 尼因
其他都係untrade

我打開4231同41212窄

用隊咁既野都26 win真係太癲
不過琴日有pro話中亞ser真係特別多爆機陣

證明今集Sanchez真係好撚勁

換86取消佬 基亞 sif ccc都勁好多啦

會唔會同tactics有關

仲要hashtag utd已經唔算最top果班

佢咁講係咪分別打哂xbox ps4 嘅 wl

無哂錢啦我

咁除非你賣牙朗先可以大upgrade 個後防
但牙朗賣撚左又無代替品

silva kimpembe

仲諗緊rttf干sir拍馬度迪
定係拍pogba
打雙防中好

PS4 $6/10K, 7M coins, 收哂3500

Varane+kim仔

佢地3隻短傳其實可以

夾埋都係30萬
清埋倉星期四雙派彩攞錢
點都換左cb同gk先

搵隻ST打假9，應該冇大問題

用下腦

但其實講真打反擊既時候好多時人地都上左好多人上黎攻 放個直線或者長傳真係
好易有單刀或者你人多打人少
短傳要放又易比失
3隻事旦棄一隻穩陣
咁樣防轉攻個下又多個直接得分機會

最慘係我成日俾人直線放狗 一定追唔返

好多人用icon只係屈數值硬闖

大簡覺得點 ？

manolas都比人放狗
佢成game最快架啦喎

換if 文路拉斯 好撚勁

就係有fb個隻 然後左邊係sandro 所以先係到諗

Ac隻cb同ucl cancelo

你用皇馬三角夾到chem?

同普金差一點，就十幾萬

睇佢跳頂係一種享受
仲有速度快
進攻唔駛預佢

講真佢地唔算好慢
你有冇拉中堅跑定追

梗係 馬些路 拉膠 施華 丹狗 卡吐

但if唔知係我心理作用定點 勁好多

有拉人追 而家個個都咁有錢 求其一隻potm stering都請我食哂塵

有無得再勁d

零課砌到咁好滿足

防守較深少少試試佢

UCLL CAVANI有冇巴打有食評
見佢到能力接近SO9同利雲
好似可以玩埋頭鎚?
用黎連尼馬包皮有冇得諗

屌你老味sb又畀電腦格硬屈撚贏左

閘/中堅成日失位搞到要後追單刀/半單刀其實已經未必係完全關卡級數事

可能我成日控後防標波 應該用返防中追算

咁嘅防線應該好難比人放到食塵，試下4個較晒stay back, 防守防線較3格左右

其實呢2張卡用落有好大分別？差成20萬但數值差唔多

千其唔好用後防標
就算人殺到禁區頂我第一選擇都係簡防中去拍 再移龍好過

冇返咁上下路數仲成日標
你多多都唔夠輸啦

淨係全身相都值300k

馬杜迪 簡迪可以打左右中場都可以搭世三 古惑大盗 杜拉格斯

中場干蛇 搭futmas rodrigo
有齊鳩跑 傳中 扭波 射波 頂波 乜都得 其實幾好夾

杜拉格斯係狗黎
衝鋒21

但係有時我隻法賓奴太慢追唔返 急住想搵人逼

由1轉2會唔會好反智 對法腳有啲愛 會唔會down grade左好多

逼/拍/降 唔好標

古沙華定jumbo rare pack

半身相

之前有巴打講過模組細粒
呢樣真係死症 WL對過即刻放棄買佢

點解carzola排極都作客

所以話依三隻中場點搭都唔成問題

似Azp就死 輸到仆街

未有錢換埋馬些路
係想快d換左對中堅先 次次輸放狗 比人中出真係好辛苦

隻人杜格拉斯呀

Carzola 個任連排七場作客

都有諗過咁 但得300k 唔敢大執 驚佢再出其他正sbc

我知 是撚旦啦 古惑大盗咪又係花名

AZP點會輸到仆街 好好用

唔該想請問swap deals堆人仔係咪出齊？
今個月我玩唔足，依家差兩個先換到lerma

古沙華 好用 但我都已經放左係b隊

不過遲早用得著既

屌你老母排撚左八場作終於排到場主場啲撚樣又走場
有無咁撚閪呀
淨係想自己解任又唔撚比人解
鬼唔撚望你班賤種今晚就比ea ban撚哂ac

宜家個pool有咁多正野 梗係搏一搏

Nainggolan 好似好過matuidi？
大家都h/h 但nainggolan 有遠射
不過有靚咭面就另一回事

玩真章算啦，乜都唔駛煩

屁馬 包皮 世3
單箭頭係唔係用屁馬最勁？ 會唔會傘中堅一撞就仆街？

想問一問
係咪set做home win, 抽中away就自入一球再走場 抽中home就等巴打讓

搞店tie仔

呢三隻d走位
普金top tier
同尼馬 包皮 賓爺有得揮

意假雙防中 nainggolan+futmas matuidi

包皮最勁
尼馬由30-40碼扭走去最發揮到

好，跟你
屁馬擺cam，包皮正前

你老母即刻賣撚左隻法賓奴
廢撚到戇鳩完全保護唔到中場

我覺得勁過上面

Apps係咪出左事係咁buy now 同bid 都係咁

對laca有愛 用佢打WL比想像好
雖然真係唔快，但把握力超高

Fekir換歐霸Ben Yedder，咁就勁過隊英超

好少見人用Bale

普金打雙箭已經超正🤘

包皮正前

干sir 520k 大家入未

勁到on9
屈健康又得
屈尾柱傳中又得
少見係因為少人玩西甲，個撚個都係包皮沙拿

唔見4唔入

505k la

係左閘冇乜邊位法國人選

上個月儲足14張開隻哥利斯馬出嚟，事實證明個pool有幾靚都唔撚關我事

英超黎講算係禁
起馬夠高

換陣打正前
有速度 射得 唔鈍 撞得 頂得

食咩chem好 踢翼食sniper加aglity balance dri好似幾正

520入左
今日個價都係500-525

我都知佢高但我個隻成日唔撚去頂波

唔夠錢 諗緊我都 fekir 用住先有無得諗 係咪同隊英超差唔多

點upgrade好 有1M budget 好苦惱
想換走Ben Tedder

1. Messi 普金基斯文
2. If Ben yedder If基斯文
3. 1.5M內icon 普金基斯文

Lerma勁過廢賓啦，搭Kante一撚流

有尼馬就一定要古沙華

7chem夠做
配馬些路+西甲後防/sandro+意假

好屈

我換走基斯文都唔會換Ben 爺
基斯文有愛？

IF果隻Ben Yedder平好多，都已經勁過UCL Fekir

3腳 自己諗 但依家個價合理
初初500k真係不了

得179頂唔頂到波

If Jesus , futmax coutinho同 普金 griezmann
呢幾隻食咩chem有無推介

agger，我隻屁馬都係7chem

ben yed只考慮上uel
我個陣連so9個正選位都被佢搶左

用基斯文順過Ben yedder

隻fekir硬吹 用住先儲錢換歐霸benyedder

賓耶見3未

李三腳有食評未,wl 會唔會比人瘋狂封左腳

好撚勁wo 淨係5腳都無乜理由換走佢

想問好耐，你地d sub位有冇後備龍門？

4. Ucl Ben yedder + ucl 干sir?

依家入walker是咪最好時機

六皮都唔使

無

拉後做波入禁區都好用

只係draft用過 好鈍

係 所以要轉st打

由18打到而家未試過要換龍

食健康卡夠啦 唔洗換

依個組合過多排睇定小小個價先買都唔遲

等ea出埋性旦packs先開始買人

好吸引

194K 入左隻 UCL Live James 希望好用

想問PRIME 卡路士食SHADOW 會唔會唔抵?

正常食Anchor補下啲physical stat
本身已經夠快

好, 唔該CHING

琴日360k 入既處女bale黎 試緊打rf打rw
打rf 好頂得成日入禁區 但出波麻煩 要靠閘

英超彩色隊
希望ut生日卡有英超cb

右路包皮+Lala

食sniper 9x aglity都鈍? 定engine加到 75balance 不過無得boost 射

marksman

如果無玩過messi 屁馬 包皮 salah 既話 (其實仲有好多)

唔算頓

打十埸八場跌到90左右食卡？

你鐘意啦 你多卡咪95就用一次 無卡既其實80先換都得 無咩大影響

無錯

on9

shadow好撚難買

初初用promes
之後用costa if ben就出事
依家prime迪比亞路都覺得唔夠靈活
睇黎要轉chem

我零課有兩隻prime icon

Jumbo rare player pack, 24全金閃球員

今日daily送咗張

Weekly objectives 仲有三隻 做左未

你哋張聖誕馬度迪食乜卡？

anchor

會唔會再出呢

有冇曼狗?
中場買史高斯先, 定堅尼先好?
而家用緊普巴, SWAP利馬, 白簡迪/FRED輪換...

cam icon
1.5m 樓下柏金好定係迪比亞路好 ??

Prime icon級數

快啲上去投票

邊一個任？

本身意甲隊用緊Manolas Koulibaly 漢丹

如果要加施華要轉保方，值唔值？

保方屎黎

意甲淨係做咗Gomez matuidi

有冇around 2m icon 前鋒推介?

愈黎愈多人用蘇超左閘
黃仔個計劃成功了

d otw已經升緊
咁快預備定二月

我果個係fancy shot一球

3個都未做 咁就夠換了

MATUIDI好勁WOR

swap deal果d人係咪可以留下期用？

係囉，勁到痴線，癲狗咁搶波

條中場真係窮人因物

屌人人既daily唔同

socrates

要咁多防中做咩

邊爐
哈

Butraxxxxx

搶中場 定邊爐換if老母/高華錫

90 真朗 定 c 朗 好用 求救

見到佢都唔開胃
又貴又唔好用

85 Jesus 有冇食評？ 想阿古路換佢 連CM10

No la梗係

有無人用過Kondogbia + blanc 打雙CDM 4231？

趕得切14勝

真係唔係講笑鈍+傳波廢
英超中場大把好過佢

downgrade黎
Jesus 現位好d 可以爆一段

岩岩買左迪比細佬但係唔見
會唔會某d主場無或者唔係場場有

原來係咁 一直冇用過

唔係場場有

感謝
試多幾次先

今晚跌唔跌到4? 又升返啲

zola 柏金 見過啲觀眾拎住張相
勁似車頭相

一齊耐心等

sb派一派彩已經跌到咁

christmas promotionpack

雖然係勁 但始終唔夠名氣 俾得咁多錢都想玩真球星多d

冇呃大家
真係勁架

等佢繼續跌
聖誕肯定又新pack 想唔跌都難
仲有dr wl派彩

今日是咪無卡好炒了？

c 朗定90真朗好用

聖誕pack係咪今晚？

但我無icon中堅 玩唔到

本身儲緊錢買kante，係咪可以做matuidi，省返啲錢呢
有冇食評？

完左wl乜都跌是常識吧
呢幾日睇死ea會出promo pack
只會再跌

情況同你一樣 同問

買到1隻就玩得
或者icon前場轉做cm連佢都得

唔想neymar 7chem

往年聖誕係咪有totw sbc/ d廢金upgrade sbc 好撚多duplicate

今晚

比利時 丹比利/尼恩

1號 艾達臣

第一 拜仁

尼因俾人停場
可能本身出佢ea都臨時抽起

古圖
艾達臣
舉手

點會出哂3個龍 出哂既話以後隻game得返依3隻futmas龍

夏細

琴晚早洩放晒廢金，今朝執唔番

9up吓

我仲有一大堆 放極都放唔完

開頭以為就快開到pack

原來不知不覺入左可能成千張

掛咁高都走到？

睇你後防連咩人

係都正既 依3個龍今季睇落都無機inform

走到 每次100張 走20張

我唔急 要快就set min buy now

今日有無咩好炒？

if 阿根廷 st
施蒙尼

好想知你賣哂全部人之後有幾錢身家

今朝入左堆馬天尼斯同比利時人

5千幾wo, 仲有水位升？

今晚有新聖誕包

收工 返去奴三日fifa等返工

今朝4千幾

有冇好心巴打幫我刷卡蘇拿 對住堆銀球員想死

而家無野好買？

有無人下次試

而家太遲 今朝派彩入

好多野執

Ederson 31咩唔係

係波

但鏝城未出過

買中就賺少少
唔中就跌到仆街

聖誕卡 鏝城同拜仁都未出過

兩隊冠軍唔會無卡咁抵死掛

第一 鏝城 walker
比利時 夏細三
1號 ter stegen

更多巴估計出古圖(比利時)機會大唔大
入定少少包輸亞衣有無得諗

舉手+walker

升哂先黎買 好大風險波

我早兩日個貨 而家就黎25000

EA: 公司(第1國)+杜利素(聯賽第1)

alaba啦好嘛

再出laporate

迪布尼+哥列斯卡

KDB太貴
似公司佬啦

鳩up 似丹比利/尼恩/公司佬

古沙華

哥列斯卡都正 但有otw卡

公司佬出完冇人做出黎把撚，出尼安高蘭/熱刺件丹比利就有用

嘩,更多巴入個價真係無得輸
希望你唔係持太多貨
btw 如果出正左比利是, 30000應該走唔甩

恩尼斯達都係咁出

Baby blanc 食shadow 定anchor 好d?

我出之前就會放了

入左堆IF witsel 呢堆就會過夜

EA: 你咪唔好做 關我X事
呢隻課金驚黎架

熱狗出左ailli

41212(2)
Modric + Makelele + Seedorf
Makelele 打單Cdm得唔得

Stay back, 防守行為default 就ok?

互刷9場?

Isco 都係冇咩人用
如果最尾幾日都係出高rating 公司佬最似啦

中左隻普巴但係玩意甲 應該格硬用定放左去換錢買人？ 利申：普金新手隊

qs

而家得8隻SWAP DEALS 仲有3隻未拎
有冇機會可以拎到12隻換個包

只係Hybrid 到馬杜迪...
套現再針對性買人啦

好多人bid緊if witsel?

放剩15隻
但怕有totw upgrade

呢隻6400都有人接

想問下86干sir同ben爺，如果佢個隊晉級係會再出過張新卡？

你好多門徒架

yes，就咁較stay back就得

唔係出過卡，係會升數值

唔會 數值+1

有時諗係咪真係咁多人抽中icon, 定係market d貨係ea放出黎
好似人人都起碼有一隻咁

利申：冇

出promotion pack +今晚可能唔洗用
點解值得擺過夜

想學野

65萬一隻，你想幾難有

比利時 我都係估呢2個+迪布尼
1號真係唔知佢出邊個
第一我都覺拜仁 高文或者基拿比

更多巴一句就帶到個市

我意思係你要買都好，都要有人抽中再放出黎
然而個貨源真係幾多下

呢隻升值潛力高啦 仆唔中 擺下都會升

德甲有potm 84IF 靚球會 國籍ok

本身能力都勁

今朝23xxx都有 抵到爛

有3m upgrade 91 朗癲 定c7+ucl live vdd好

迪布尼唔會啦
睇番全部出既都係一線尾二線頭既卡
華湯根就似乎最大機

拜仁覺得會出艾拿巴/保定
德甲好似冇出隻特別勁既futmas

我估唔會咁好死比隻咁勁既閘你
Robben/ tolisso

ISCO其實好好用,之前西甲隊一直用黎打CF/CAM位.
其實執到好多雞, 同埋禁區頂射門唔錯.
因為SET左唔回防都無咩回氣問題
因為有愛都做左聖誕版繼續用

甘賓尼 丹比利機會大
曼城人未出過
拜仁未出過
EA咁撚鍾意英超德甲就一定會出番呢2個聯賽
西甲話哂出左2隻90+
今晚應該一英超 一德甲 一意甲

EA唔比兩個玩家遇第二次 好似係
所以要多人一齊刷

求救
打開控球短傳用邊個陣好

Swap item 左閘聽講唔錯

巴打 isco你食咩chem

即係最快2月就會升數值

干蛇今朝見過4字 而家又升返

諗住搵個高d既頂下頭鎚啫，一高一矮

中場後防應該ok？同埋隻hagi應該ok掛？

如果4字頭一定買

應該都幾難 除非出核彈pack

91HAGI用過個人覺得麻麻
用ZOLA可能仲好 有美斯FEEL

照計呢兩日應該都會出

4字頭 buy now?

核彈pack係咩黎

核彈都未必搶到

今朝有

30球員pack

Hagi workrate唔得, Zola仲要有健康射Trait

屌 又係完場卡住話斷開連接 又食一場
哩幾日食左好多場

zola要用prime？
budget爭小小…

Zola 健康射真係幾勁
我依家前面4隻 zola 94 朗甸 咩騰 同sif mahrez都係zola食糊多
但zola cam70幾分鍾就無氣了

Futmas馬度迪食咩chem好

用緊85ZOLA覺得唔錯 體力同速度都叫高
射門食返張卡應該OK

想問大家古圖食咩chem?

有冇if 基士文食評？

咩係角色尚未解鎖？

GK = basic

馬度迪食評 用過打wl下 堅好用模組好 能力高
見過人用打cm 比佢健康入過一球

87都夠做啦 佢仲要有outside foot shot

輕力一推

唔洗食Glove/ Wall嗰啲架?

瞓醒了

唔食加最多

if Batshuayi 都升左好多

belgium

有冇人知dr點計分
我贏咗幾場都係得15-20分
一輸就扣4X分

同意，真心好用
只要放隻stay back既防中傍住，由佢放狗咬人就好撚勁
用佢搭Kante 3場DR淨係失左一球，明明平時放題開

其他位置轉一轉人都買到既，不過prime好定middle好？

兩位巴打食咩chem

尼高張OTW同IF估計短期都唔會出
希望出聖誕卡喇

其實佢4星腳
Outside foot shot招技我覺得冇乜用
有時仲搞到健康射左邊唔夠curve

搞到我想換kondog用shadow

Shadow

抽得隻熱山

諗緊整唔整代kante 但驚佢成日衝上去

本身我都想試歐霸干sir 搭Kante
不過今日做左聖誕馬杜迪就放棄左，拎左筆錢去買屁馬

條仆街點都一定衝，所以要有第2隻防中傍住
不過佢真係閘好多中路波，場均4個攔截以上

等christmas promotion完就入貨
uel kondog

matuidi好撚勁 真係痴撚線

用迪布尼定普巴好

Sam哥，岩岩加左你好友，得唔得閒玩場

法國隊真係好撚正
你覺得佢好用啲定kante好用啲
想搵隻拍干sir

神器最好應該幾錢放？啱啱3k8入咗幾隻

Kante
干sir H/M搭馬杜迪H/H死撚硬

用4231，你哋set 1隻定2隻防中stay back?

m字頭？
不過今晚先 ？我唔喺屋企

最勁一定係if kante+uel kondogbia
無錢可以用matuidi代kondog

kante + 馬度迪會唔會太矮？
攻中用咩？

想upgrade RB IF cancelo or UCL florenzi 好啲

未用過干sir 等緊rttf跌價
佢平時會衝左上去 ?

kante + 干sir 一定勁d

係呀，好，大概幾點

拜山+干sir

想整埋馬度迪頂普金干sir

入場轉陣之後咁
除左 sane 7chem 其他十chem 就算換matuidi都10chem 所以諗緊做唔做

有無巴打而家想打下friendly？

有錢就緊係呢2個，前面放埋Uel Ben Yedder
不過兩隻加埋成球野，窮撚唯有用住聖誕馬杜先

用馬杜迪可以同kante一齊放狗

咁砌點睇

martial 3星 腳 但玩cut in finess okay

屌啦星個gameplay慢撚到豬油咁

點連呀更多巴

未知

最想執走就係佢 可惜冇整m朗 連唔到世3

4222

有1m
要黑卡基沙文定買icon前鋒好
儲多陣買迪比細路？

加咗你

matuidi 干sir都可以

下隻ICON SBC唔知幾時有?

robertson mane mendy sane

應該就今晚

攪唔到 要連埋reus 要3隻icon

我今朝未諗清楚就砌左馬度迪

煩緊 干sir if kante 棄唔棄一隻定轉陣三癲狗 搶波

53萬5

有無貨入

唔洗波 你咩陣

冇用過prime

依家都煩惱緊 點砌埋一齊，仲有聖誕古仔 唔通要用icon 圍住

528k
4字頭即入

1，2條綠線搞掂啦
洗乜icon

blanc同reus調位已經得

sam哥 尋日先發現timed finishing可用可唔用 你係咪全部照禁？定近門唔會用？

今集玩慣咗2cdm
比我都係會揀kante 干sir

黑so9 同totgs Griezmann 呢兩隻有冇得跌？

係喎自膠

除咗low cross tap in嗰d唔會㩒之外
其他應該全部都會㩒
自然反應

呢個陣連埋阿朗都得

推

琴晚發現rttf bino新技能
踢極人都唔foul

幫手睇睇 pogba可以換kante 呢隊課多1.5m就換到 好似好撚勁

我今日都450k入左隻so9
諗緊totgs Griezmann 定Europa Ben yeddar 打攻中好

520k

pogba換kante
搞掂

if so9難

係咪一段時間內都唔洗再換？

有堆discard IF 無升過價

要買趁手

求救 點連番去中亞

middle 同prime好難揀

好似一月尾咁上下toty

toty唔關我d窮撚既事啦

點會唔關事
出之前全世界要coin 唔要貨
阿朗會唔會落到2m 以下睇呢次

我都想450k入到

525k之後無跌過 入唔入好

忍唔到手 入左隻處

你問完40秒就買咗

性急撚是我

考慮緊nif griezmann + ramos
定nif griezmann + if godin + varane
定係為卡面直接totgs griezmann
純粹考慮實力邊個方案最好

已經搞到由d4跌到d5 有冇巴打可以幫手

好多巴打講係爆機卡
之前用nif都覺勁

會唔會好慢

10000-11000都入？

禁區頂射波頂波
食hunter速度都ok

頂級*

草多300買牙朗

巴打尋晚wl好似見過你

為咗想用紅卡salah
由上轉下會唔會好不智

我無打

基亞本身都廢 koulibaly勉強叫幫到佢執屎
下面無限中出

上會好d 4222兩隻cam唔夠快

俾我會用下面

認真 唔知點解好多ching都話佢廢
但我覺得佢好撚勁

用過varane果堆未

有無手足長用totgs 拉傑迪

If 吉百利同 金卡VVD會揀邊個

FANS都用唔落手

兩場放左

我用左佢打3次wl 佢有勁既地方 但係每次wl都有5次以上十二碼係關佢事
所以轉陣

鈍得可憐？

入場轉433，屁馬,Ben,包皮set左潛入後方，pogba壓入前場，應該點set先最好

有冇巴打比吓意見

轉完今次wl都係得一次12m 好似係vvd

Y

各位ching點睇 圖係轉左位之後 41212果個好啲定4231？

食完SHADOW都係得77速
AGILITY同BALANCE 都唔掂
明明真人咁撚勁

41212 一票

依4隻有冇巴打幫拖，入game 多數 41212（2） / 4321

我諗住食n展咋，再唔係就打爆個dribble先

push

呢個陣踢41212仲爽

包皮 ben爺
屁馬
妹 馬杜迪
簡迪

無筆值點幫你

唔掂啦 格硬升都係咁低
條中場會慢到癲 變左難攻難守

巴迷都係買左黎擺 你唔會想用佢

冇 冇錢

自膠 有200萬

德甲果隻CB 抵玩 81

唔啱打法
可能CAM好啲

SIF CCC 同 古圖 係咪唔差得遠？

4231？

不過我拉慣3個中場中，可能效果無咁差

SB開中普金Insigne

Insigne 就收返埋啦

做一做馬度迪個SBC又冇6萬 幾時先儲夠錢買尼馬

試下先，thx

futmas sbc最後今晚定聽晚？

好難決定砌唔砌馬杜迪同施華好
已經砌左十幾隻 跟本得一隻明奴係入到隊 其他全擺。。。
依家有清左倉800k定慳返啲錢入blanc or icon 防中好過

簡迪單後腰麻麻哋

今晚食咩送
都要問網友?

十幾隻？

準備課1.5m大執隊波
ben爺蘇牙 美欺

後你老母腰咩 大陸仔
認得你條76話鳩我叫C朗做呀羅

後腰
on99

夠？

唔驚bam？

150萬港幣

但你前面有兩碌黑鳩跑黎跑去

係全部81rate 下既做哂+貴既明奴 高華錫 古天奴 最後剩係得明奴有用。。。

驚毛咩 買左幾次了

夠 蘇牙同美欺本身有 加錢入其他位

淘寶？

我都做左5-6隻 差唔多都係用紅卡做 幾千蚊搞掂

貴野全部唔做

今晚出卡吐？

係 貪用到哂啲廢紅卡加啲倉貨有張可以一戰既 點知整下整下就咁多張

希望今晚出德甲 哥列斯卡

其實我仲諗緊後腰係咩黎

由1轉左2心好痛 希望好洗好用啦 隻fekir硬吹 儲緊錢換埋歐霸benyedder 用到場轉4231

有無人刷緊卡蘇拿，好難搵人

其實有OTW嘅係咪唔會出futmas
雖然都好想出Goretzka

1.5m買得美欺1條腿渣喎

放左if griez
用返普金

測試連線 >入proclub睇
唔得就轉dns再試

心痛你又換

If唔好用？

慳返50個 換走fekir

做咩咁多人為左隻馬度迪
硬塞入陣

功課隊玩到好悶 諗諗下法國又好似幾好j

覺得nif閪閪地
就算boost咗都係閪

入左意假隊
但意假只係第二回體隊

上人屋企抽普巴

上面個啲連攻中都唔用
打開433 冇cam 就話姐

本身諗住賣牙朗玩下其他野，現家不了，繼續玩牙朗

拎番整futmas Alli D $$

唔打cam就焗用2隻全能cm
又要攻得 又要守得
變相仲貴

兩隻icon得唔得

放完icon應該其他位都輕鬆連

個電視係咩事

有冇人用過middle pele?
同baby 版大唔大分別

真係電視黎？

個weekly任大家掛home win定away win多？
係咪撞到無改名就唔入？

究竟係咩黎

係咪portable tv

係咪果d portable電視黎 鳩up下

呢兩隻翼都係好扭 射波好垃圾 傳中好
所以中間要柱躉中鋒 燒味戰術

意假最好踢41212（2）
全能中場夠多 又平又勁

我試咗好多次都唔得 點轉dns?

唔玩翼 平嘅用IF Belotti Icardi Immobile Mandzukic是但揀2個
Insigne打CAM

淘寶10” Mon黎

好似係8.8.8.8 8.8.4.4

買左隻88 figo打st不錯

最前三隻要快 靈活
mertens insigne gomez dybala最少4揀2
另一隻belotti or 用哂3隻
cm位 nainggolan hamsik sms matuidi
cdm allan/之前隻pobolo

唔該巴打，如果唔用icon 祖記防線加ccc尼，同拜仁＋neuer, 會唔會好大分別，用依家用緊拜仁防線

左閘我揀艾巴

新post 咩title 好

merry christmas
屌你ea

開始點名

Futmas Gomez正到

有冇人試過用RTTF James有冇食評

打41212有冇得諗

有冇咩問題？入場轉41212定4231勁